12點鐘，係屋企大叫：香港人，反抗！

香港人，反抗！

推！新口號應景